終於擺咗張759卡落部電話度，以後去759買野唔洗驚唔記得帶啦

買野下下要拎張卡出嚟，又成日唔記得擺番落銀包，又成日唔見咗張卡，煩到嘔

dl app開電子會員 有咩分別？

唔清楚，不過依家起碼煩少樣野

我直頭紋左佢個bar code係手，連電話都唔洗帶LU

雖然明知你係假膠
但我都係要講你dl佢個app咪得囉